唔怪得咁多人話買匯豐

原來係搵人接貨無陰公

十三年前

滙豐控股$１３０，宜家$６３.9
啲息都嘔返曬岀黎

說好的長線投資呢？？？

長線投資點會最高位就all in？分注平均買入 股息再投入 其實好難輸

難怪你破產

一陣再破地獄

長線投資一定要$130最高位all in?
唔可以$30買或者分注買？咩邏輯？

可以既，各人各人策略

長供長線downtrend股等大報復

downtrend 點解唔供第二隻 弱撚智

6厘息
預備供

呢個真 買盡如果大跌 都無錢追